如果突然間輸咗萬幾蚊，你會？

唉！最近急功近利去賭錢搞到輸咗萬幾蚊，大家覺得我應該點做好？ 搵外快彌補輸咗既錢定係死慳死抵儲錢呢？ 同唔同屋企人講好？

公司唔比我做pt 所以唔知搵咩外快好

學生？

馬會追番咪得，on9樓主

萬幾蚊 打個乞痴都冇咗啦

萬幾蚊由佢
最低工資都搵得返

又黎輸錢post 當連登係輔導會呀？

無乜點ga wo
咁少咪返工對沖返

一日冇咗十幾萬都試過
輕鬆

去ifc

萬幾蚊

一日股票 都唔只輸呢個數

1. 萬幾蚊努力啲返工好過啦
2. 賭錢係唔會賺到錢，就算急功近利都唔應該賭錢，要改變心態

散紙黎
當少食幾餐

on9

請大力屌醒我

飲少杯咖啡

炒下散，幾個月返黎啦

慢慢發現連登其實真係中學生論壇黎，等同以前嘅3男2女
我呢啲阿叔究竟係到做乜撚

幾萬蚊啫 最多咪跳樓再刷首抽
幾萬蚊換一條命都幾值架

11/10

萬幾數返多份工咪得 一個月搞掂

小弟搵得2萬幾 冇啦啦冇左萬幾真係好肉痛 上年開始做零存整付 每個月儲5千蚊 前一個月終於拎到6萬出黎 而家冇左萬幾蚊 好似生左個小朋友出黎冇左條J 諗起都傷心 睇黎又要做多次

輸多次10萬就會對1萬蚊冇感覺

豬得萬幾就呻

搵我傾

傾咩？

遲下係咪輸幾十蚊都要開post講

做左幾耐野 積蓄有幾多
輸萬幾好撚少咋喎 我未畢業果時都輸左40萬

7日輸緊440K
未又係照常生活

師兄有故事...

咁撚少

輸10萬都未痛，唔知有無得救

平時係邊到打乞嗤多？

我一直以為呢到係25-35歲係主力

冇呀
近排有個垃圾韓國佬孖爆倉
俾人借勢洗bidu倉
捱緊價

一分鐘都輸到依條數啦，我會繼續笑住瞓覺

連續7日每日輸1萬都試過，唔好賭啦。

輸萬零蚊就叫苦叫忽巴打你都係唔好玩股票住儲多d本金先啦

輸錢又來求救，贏錢嗰陣就寸寸貢，少年股神上身教人點投資，無話贏咗錢請大家食下嘢叫下雞咁。

返返一個月工都對沖返
減乜春

計埋家用卡數等於白做一個月....

有鼻敏感都幾撚大鑊

唔係買股票...

股joy輸左廿萬，每日心情如常咁過

咁你而家醒未？
仲會唔會再賭？
如果真係醒嘅呢萬零蚊咪當教訓囉
你要大把人輸到幾十萬都唔肯收手架

醒哂啦

緊係再借再買過啦
有賭未為輸！

問財仔借錢買大細

老嘢
你out晒喇
摺埋發臭等收皮啦

我都想萬幾蚊買條女比我日屌晚屌

做咩??買左利物浦??

...

食二手飯. 可以每日節省$100. 食100日之後就可以慳返$10000.

每日早兩個鐘起身. 行路返工放工. 可以每日節省$50. 行100日之後就可以再慳多$5000.

100日好快過. 三個零月之後又一條好漢. 又可以再賭過.

祝君好運.

萬幾蚊姐
呢度有大把人因為上個月個市蝕左幾萬至十幾萬啦 講呢啲

借錢買crypto

比場必中你 珀斯光輝

賭前你無預自己輸清光嫁咩？

又係政府工啊

萬幾蚊 賭最抵死 輸到斬手指跳樓都唔抵可憐

小賭怡情，大賭養家活兒

講啦, 講出黎起碼勇敢面對, 認真咁服輸
講左起碼出現第2次大獲野既機率會大大降低

唔係你可能會走上賭仔之路
到時你唔再係輸幾萬, 輸到20-30萬或者更多都可以無感覺
到時累全世界你識既人

小弟搵得少個你 一日股市下跌都幾萬

做左佢都唔知啦

萬幾蚊，算啦，下個月努力返工就可以。

萬幾蚊美金都唔駛愁啦，搵得返卦。
唔會要生要死卦？

一下冇左五皮野
都係咁過
可以點唯有祈禱搵番番黎

借錢翻本

我同你一樣去賭
但我一星期輸左廿個
成年半人工

萬幾蚊，一個月糧咪最多，忘記佢

一日美股上落都1000-2000usd

做part time搵返三萬返黎懲罰自己

一段波幅都唔止呢個數

去IFC排隊